就算武肺完左 以後淨係買王維基香港製造口罩

如果王維基搞得成口罩機器的話
喺全香港供不應求，無錢要食炒價，分分鐘有錢都買唔到
柒婆無能不在話，肯有商家佬投資搞本地口罩真係難得
唔理佢心態係咪想搵錢，事成已經幫到好多香港人
依個恩係值得香港人報答，再加上反送中運動都幫左唔少

新聞如下：

應承我，唔好俾佢蝕之後都會買
不了

推

呢排已經瘋狂hktv

我有命捱得過今次，每日番工坐車都會用

一齊做股東

係所有日用品都幫襯誠哥同維基

唔會畀王維基蝕，完咗疫情都一定買番屋企備用

你有命捱得過支那肺炎先算

投資都有唔同風險 如果wiki正正常常做到野
我地香港人要保證佢唔可以蝕錢

以後嘅衣食住行一定用HKTVmall

推一推

信政府，唔驚

係香港整口罩都幾大可能長遠要蝕 口罩依忽佢心態冇乜可能係搵錢

以後靜系幫襯城仔同wiki

唔得,要報答日本人先

支持

由今日開始 只去卓悅買野

太樂觀了吧， 都只不過係買左部機

口罩機百幾萬好平,疫情過後,蝕本佢可以唔做
嗰時佢做電視台,睇過訪問都講過佢唔駛做都大把被動收入(租金,物業地產,股票諸如此類)

Support